

\section{Bezugsquelle}\label{sec:bezugsquelle}
Dieses Dokument ist eine Beispielausgabe der LaTeX-Vorlage \textbf{Thesis Template}, von Christoph Bleß, welche auf github\footnote{siehe  \url{https://github.com/chbb/Thesis-Template}} und bitbucket\footnote{siehe \url{https://bitbucket.org/chbb/thesis-template/}} unter der Creative Commons (CC BY--NC--SA 4.0)\footnote{siehe \url{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}} bereitgestellt wurde.